陶傑：呢件係一件垃圾嚟*（意指林鄭病傻） 屌 笑撚咗我成分鐘 仆街

人地好正經講
我笑撚咗成分鐘...
林鄭柒婆 有冇聽今晚光明頂？